點解商戶會支持支付寶呢d俾錢方法

作為一個老闆
緊係鍾意收現金架啦
cash is king
揸住強大嘅現金流幾多鋪頭恨都恨唔到
無輪週轉逃稅都無得輸
的士佬就醒呢 連8達通都唔支持

暗瓷底比左幾多錢佢你又知唔知

做生意 賺錢為上

街市呢d本黎就有受政府甜頭獨佔市場

家下政府想谷點會唔支持呀？

做大陸人生意

因為第二日就可以收到錢，自己過數去你銀行。

利申：公司準備用alipay HK，接觸過

其實間間都差唔多係第二日過數，支付寶係勝左手續費平only

btw講起支付寶睇下佢地幾時會搵ali賣廣告先